好肯定哥斯尼係反雲！

次次生死戰都申請紅牌，陷雲爺爺於不義

系